[831太子恐襲]被警察圍之前示威者識行識走(有片)

我係剪輯以上影片既巴打。

831當晚有示威者比大量警察圍住，完全唔比記者影，好多人都估係咪圍住做急救，甚至依家不停流傳有人死。

經過我Study過自已條片之後(係, 條片自已剪都要再study, 因為資訊量實在太多)，其實比大量警察圍住既有3個男士，1個係著黑色Puma短褲(就係懷疑被人打暈，之後兩個速龍眼望望嗰位被制服既男士)，1個係著白拖鞋白衫黑長褲既，另外1個就係被壓頸既男士(網上流傳個條片個位)。

頭2名男士係比警察押解之下自行行去大量警察圍的位置，個時仲識行識走，上面條片其實有影到，大家不妨細心d睇下。而第三個男士係無被移動過，佢就係係大量警察圍的位置被捕。

稍後我會拍條片解釋返。

希望各位唔會因為網上一D過度解讀、講到似層層真係有人死既言論，就“盲目地完全相信”而作無謂嘅犧牲或者過激行為。
當然大家要繼續爭取港鐵公開CCTV，揭露警察嘅暴行！香港人加油！

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

你班仆街肯接受現實未?
你覺得最近一日死咁多人喺巧合?
屌你老母 我真喺唔撚信唔關831事
唔喺831 咁新屋嶺呢?
今日軍營張相呢?武警嚟架傻閪!
醒下啦香港人!

btw 推此post

樓主條片剪得好好
我覺得圍困係牆邊的人
只能肯定被壓頸係其中之一
puma褲同拖鞋男我知道樓主指邊2個
不過puma褲好似影唔到佢最終停左係邊
而拖鞋男被押去同一方向時
好似無停留係果段牆邊
直接押去車尾方向
你段片6:51隱約見到有個白衫人
我覺得就係拖鞋男
不過當時電筒一直閃加埋個鏡頭移動緊
所以都唔能夠肯定
我覺得其他被困係牆邊的人之中
應該有部分被扑時無人影到

有片未？push

[831太子]FC有片:2個速龍有無扑暈人?警察包圍左幾多人?